[推呢個]大家唔好再怪左膠喇好唔好！！！

以後一落場打撚咗佢地先啦
驚打藍絲會比黑警秋後算帳唔緊要，但你都起碼打殘班左膠先啦，黑警根本當佢地黃，打完都唔會有手尾
好過淨係上網話下次點點點，一路打柒佢地一路嗌"左膠交比我！"咪仲直接

問題係仲有好撚多白痴當左膠係同路人唔打